發現連登真係好易帶風向

好似上次21號公投咁
當日就成萬正皮叫人散
吖但第二日個post話唔應該公投
又幾千正皮

21號人多勢眾就做咩都咁多人支持
今日人少d做同樣既野都俾人話搞散做運動

根本連登仔就邊個正皮多就衝埋去支持
圍爐取暖 貪人多好似多人認同咁

重易分化過藍絲
比我係藍絲都笑到gap gap聲啦

太多兒童, 好ON

同2014年一樣

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便入去幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

2014都無咁誇張
金鐘有大台霸撚住
旺角啲人又唔會理你地

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

youtube channel 有其他版本

岩啊

推，大家反思下

以後落場嘅人，聽現場人講＞睇連登。

我唔想再講乜野，今日開始除左有關區選嘅野，我會少啲睇連登。
見到啲人係又話唔係又話，我覺得我出前線好似比人當肉盾咁，佢地想衝個陣我就要理所當然企係前面，佢地唔想衝我就係個啲衝動份子係鬼。

我自己都有理想，我都有我想照顧嘅人，我都想去唔同地方旅行去遊覽。
我冒住無曬依啲野嘅風險去做前線，去佔領。
同啲比我地影響嘅人道歉，搞左成日攰到仆街。
最後比依班人搞撚到彎曬
心灰到仆街。

不分化

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

口講不分化不割蓆各有各做
當勇武想衝 一大堆言論反對甚至批評想衝嘅義士
到到連登po 無論和理非屌勇武 定勇武屌和理非
兩邊一樣多正評 啲人根本冇真正自己諗法 搖擺不定
見多正評就覺得岩 亦都造就左Gphone去邊 做啲乜 啲人就跟住去
最後 請你地班和理非唔支持勇武 都唔好反對勇武！

的確人多係致勝關鍵wor

所謂民意對抗既係D廢老意識形態
根本人口年齡分佈定晒所謂既民意
而家人少左 就俾廢老廢中有藉口搞事
一人多就小改口 實際都係撐政府

所謂民意係無既定立場 同有晒立場既人講民意
港豬一世都係港豬

二百萬人真係最盡
40-75歲佔350萬
15-40歲佔230萬
其實後生都係無分裂既本錢